一齊打造「2019香港革命網」！！！

我發現香港人特點就係太善忘，又或者係因為每日發生既突發事實在太多，成日都唔記得哂之前發生過啲咩重大事件。就好似海傍送中，葉虎架車，咁重要既事而家已經一字不提。

所以而家我想大家一齊講返每一件事出黎，然後有冇人識整網站可以將每一件事都放入一個屬於香港人既網，等香港人得閒就攞出黎回顧下，再掀返起大家616既果團火！

繼上個禮拜初次招兵，而家想同大家講有手足已經幫我地做左個網站demo啦

暫時大主題：

「革命」因由：林鄭係都要送中

市民抗爭手法：遊行，衝立法會，罷工，塞機場塞鐵，前線勇武，圍警總，816撳錢...

警察濫暴/捕：大把，有排搵

警黑合作：721元朗，仲有北角，荃灣？

政府既無能：林鄭同盧偉聰錄音機，李家超立會同記者會既錄音機，仲有建制既謬論，何君堯

聯署同聲明：好多，好似有人整合哂？

外國既聲援：英國美國加拿大法國澳洲啲相攞哂出黎，仲有攬炒巴既standwithhk

撐警謬論：Facebook，其他媒體相信大家都backup左唔少

社評：社會有地位既聲音，例如何韻詩係聯合國既發言

白色恐怖：近期既國泰

感動時刻：令大家忍唔住喊既片

仲有冇其他建議？

每一個主題都好多好多材料，我自己真係搵唔哂咁多，畢竟2個月個個禮拜都有野爆出黎，所以真係要靠咁多位喇！！

搵到既資料請用google form形式比我地：

另外亦都想擴展團隊，手足有興趣幫手整合資料或比IT意見，可以tg pm:

公海：

請大家發揮下你地既記憶，一齊記低佢

麻煩大家幫我人手置頂

pish

自推50 要上到熱門！！

推

最好中英對照方便外國嘅記者朋友

我都係咁諗 比埋外國睇

有冇英文勁巴打都可以pm我

同意 亦都可以請識外語嘅巴絲一齊整
唔止記者 普通市民都可以了解多啲

push

推推推
香港人太善忘

唔好意思, 借post
<反送中>大家圍爐, 冷靜思考一吓下一步方向

正喎屌

可以試下搵攬炒巴團隊

係喎

打狗 救人
後退向前望 拉住前面書包
一二一二腳

每次都太多資訊

打造？牛b死了

講著打造反支那

唔係打造係咩

堆

打狗 救人
後退向前望 一二一二腳
九月一入機場

打造 ...

Push

人手置頂

唔係打造咩

推!!

推啊啊啊啊

創立，建立 都好丫

一齊打造好似更有動感

連仔置頂啊

但打造係蝗語

「打造」有咩問題都未知就攪革命網
真係好放心畀資料你喎

巴打，我自己都整左個白色恐怖list, 睇下可唔可以合作下

[整合] 反送中運動白色恐怖時間表

其實佢有冇得幫手置頂

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

Archive好比天琦睇

tui

成日都覺得打造讀起黎順口

(多圖)依條女平衡時空都算 仲要屌鳩人

唔太想問但都要問
個網係點run？用咩server？
萬一俾人攻擊點搞？
當個網站有一定支持同依賴，一down咗嘅損害係無可估計
未雨綢繆先好

幫你推推

真係唔知係惶語

慢慢搵，但要先推

點少得啲靚靚文宣poster

蝗

推呀

不過咁，起咗下樓主底
好老實講，你demo又幾個post咁
其實真係冇撚用
難聽啲講句，你做完先貼出嚟好唔好？
行動post先係而家應該要出現係熱門嘅嘢

推
Write our own history

打你老母造

想大家一齊搵資料

可唔可以用創立 呢個字眼

呢兩個幾月真係發生太多事，要好好整理同回憶咁多日大家嘅努力

Good idea

Pushhhh

仲有其實呢個都算係比唔出前線手足既行動post啦

支持但唔好打造得唔得

可以

咪用打造okay?

用建立可唔可以？

Web site source code 會放上github, 有事可以用黎起番

Content 用yaml file gen出黎，都可以放上GitHub

Video source 主要係YouTube, 最麻煩係比YouTube 下架

我覺得可以加一頁比民間記者會
講下我地最新既立場、有咩updates

Pushhhhh

黑警同政府啲衰野真係兩日兩夜都講唔晒

Too

歷史會印記住 香港人更加唔會忘記2019林鄭造成既惡行

打造？

推推推

加油

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

擁

推！

非常實用

手機版d字太少廣告大過條片
搞搞個responsive

淨係你個打造
你老母房門連登仔排到去地鐵站

推呀！文宣好重要

香港人

上熱門

繁 英 簡
利申最憎殘體字 但依家要星火燎原

👍🏻👍🏻👍🏻
一定要好好整理所有黑材料
舊既未解決已經有新，香港人好健忘

紀念死左既義士...

首先：政府唔係無能，無能顯示到佢好似係弱勢咁，政府係霸道漠視極大量市民反對，係高傲，做錯野唔道歉有問題唔答

第二：我建議可以整個簡單嘅timeline寫低每日發生嘅事，好似之前有人整個堆相咁，一日一格

第三：有時間可以整個英文版嘅香港簡史，講出香港嘅英殖歷史，令到香港人係民主、教育、自由、文化、教養方面都有不同。再講講香港虛假嘅立法會選舉，點樣製造違反民意嘅立法會（及有種票、賄選情況），同埋講講14年831唔俾我哋有基本法承諾嘅普選。因為好多外國人都唔了解香港背景

第四：最好成個有埋英文版俾外國人睇

第五：運動背景可以強調吓送中惡法只係觸發點。背景係，假一個兩制、垃圾會、民賤聯、官商勾結、警黑勾結、財富分配不均等等。市民面對打壓一直忍氣吞聲，直到送中條例令所有人走頭無路，官逼民反，市民透過極大規模和平手段，但政府視若無睹，民眾惟有冒被捕風險，透過衝擊立法會才能暫時阻止條例通過，終觸發連串事件。

最後：多謝巴打幫手做呢個網站，真係好有需要，好重要，加油

如果整成左，suggest加下面content
1. 重要info/公告 (e.g. 被捕需知)
2. 發夢裝備list
3. 遊行/集會/3罷schedule

你想個website達到咩objective 就放咩嘢
1. Information 大集合？
2. Communication with 前線？外媒？

好感激咁多香港人做野幫我地留低歷史 香港人真係好善忘

推到上熱門！

推爆！！！

打造... 唉支那真係滲得好成功

清算航運龍頭大本營

白色恐怖橫行

智能燈柱RFID監察行動痕跡 5G WiFi隱患

施壓公共交通系統公司

施壓司法機關系統 見習律師篤灰

掌控執法部門成暴力管治機器

警隊以‘甲甴’爭議厭惡性詞 代指運動人士

過期催淚彈CS神經毒氣 大量存放、使用 社區災難

彈出彈入之警方例行記者會

公務員聯署來自不同部門數十封

公務員集會前 白色恐怖聲明以政治中立綁架 人身集會自由

暴力爆眼 三宗

自殺四諫五六宗

無數屈辱私刑

催淚彈從天而降大放題

元朗黑夜四十分鐘

荃灣手腳筋

將軍澳連儂牆刀斬兩肺ICU

北角福建鄉紳聚眾滋事

太空館觀樂觀星

流水維園集會

我要攬炒巴登報國際創舉

三十骨折 一條裙 伯伯酷刑

何君多行不義墳自破

加多個網上連儂牆俾外國人留言？

打你老母造
最近個個po都有大量蝗語

721
811

匪語

好想有一個地方收集齊曬D posters,好鬼有價值，係香港人嘅集體資產（版權當然係作者獨有）

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

都有手足整左個page

加埋罷買嘅整合list得唔得?
雖然有 但一個網睇得曬最好

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

屌 係我錯

推呀！！！

推 有用

More like information 大集合

英文係必須
最好有埋日韓等等